# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "编辑标题"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "编辑路径"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "编辑图标"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "编辑同人画"

msgctxt "#33000"
msgid "All Launcher"
msgstr "所有启动程序"

msgctxt "#33001"
msgid "Programs"
msgstr "程序"

msgctxt "#33002"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgctxt "#33003"
msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgctxt "#33004"
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgctxt "#33009"
msgid "Select launcher category"
msgstr "选择启动程序类别"

msgctxt "#33010"
msgid "Enter website address"
msgstr "输入网站地址"

msgctxt "#33011"
msgid "Select executable file"
msgstr "选择可执行文件"

msgctxt "#33012"
msgid "Enter title"
msgstr "输入名称"

msgctxt "#33013"
msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

msgctxt "#33014"
msgid "Select Fanart Image"
msgstr "选择同人图图像"

msgctxt "#33015"
msgid "Setting : Keyboard/Mouse on load"
msgstr "设置：加载时的键盘/鼠标"

msgctxt "#33016"
msgid "Setting : Launch with Administrator setting"
msgstr "设置：使用管理员设置启动"

msgctxt "#33017"
msgid "Setting : Start at boot setting"
msgstr "设置：在引导时启动设置"

msgctxt "#33020"
msgid "Save program launcher"
msgstr "保存program launcher"

msgctxt "#33018"
msgid "Launch with Administrator privileges"
msgstr "使用管理员权限启动"

msgctxt "#33019"
msgid "Launch without Administrator privileges"
msgstr "不使用管理员权限启动"

msgctxt "#33021"
msgid "Would you like to save this launcher?"
msgstr "是否要保存此启动程序？"

msgctxt "#33022"
msgid " Add Program"
msgstr " 添加程序"

msgctxt "#33023"
msgid "Select launcher type"
msgstr "选择启动程序类型"

msgctxt "#33024"
msgid "Windows Application"
msgstr "Windows应用程序"

msgctxt "#33025"
msgid "Windows Store Application"
msgstr "Windows Store应用程序"

msgctxt "#33026"
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgctxt "#33027"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "添加到主页菜单附件"

msgctxt "#33028"
msgid "Remove from Home Page Menu Addons"
msgstr "从主页菜单附件移除"

msgctxt "#33029"
msgid "Add to Home Page Video Sub-menu"
msgstr "添加到主页视频子菜单"

msgctxt "#33030"
msgid "Remove from Home Page Video Sub-menu"
msgstr "从主页视频子菜单移除"

msgctxt "#33031"
msgid "Add to Home Page Music Sub-menu"
msgstr "添加到主页音乐子菜单"

msgctxt "#33032"
msgid "Remove from Home Page Music Sub-menu"
msgstr "从主页音乐子菜单移除"

msgctxt "#33033"
msgid "Add to Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "添加到主页图片子菜单"

msgctxt "#33034"
msgid "Remove from Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "从主页图片子菜单移除"

msgctxt "#33035"
msgid "Add to Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "添加到主页程序子菜单"

msgctxt "#33036"
msgid "Remove from Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "从主页程序子菜单移除"

msgctxt "#33037"
msgid "Enable mouse/kb on load"
msgstr "加载时启用鼠标/键盘"

msgctxt "#33038"
msgid "Disable mouse/kb on load"
msgstr "加载时禁用鼠标/键盘"

msgctxt "#33039"
msgid "Start at boot"
msgstr "引导时启动"

msgctxt "#33040"
msgid "Do not start at boot"
msgstr "不要在引导时启动"

msgctxt "#33041"
msgid "Select Home Page Menu Addons"
msgstr "选择主页菜单附件"

msgctxt "#33042"
msgid "Select Home Page Programs Sub-menu Addons"
msgstr "选择主页程序子菜单附件"

msgctxt "#33043"
msgid "Select Home Page Video Sub-menu Addons"
msgstr "选择主页视频子菜单附件"

msgctxt "#33044"
msgid "Select Home Page Music Sub-menu Addons"
msgstr "选择主页音乐子菜单附件"

msgctxt "#33045"
msgid "Select Home Page Pictures Sub-menu Addons"
msgstr "选择主页图片子菜单附件"

msgctxt "#33046"
msgid "Edit title, icon, fanart"
msgstr "编辑名称、图标、同人图"

msgctxt "#33047"
msgid "Edit title, path, icon, fanart"
msgstr "编辑名称、路径、图标、同人图"

msgctxt "#33048"
msgid "Edit Menu"
msgstr "编辑菜单"

msgctxt "#33049"
msgid "Remove from programs"
msgstr "从程序移除"

msgctxt "#33050"
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

msgctxt "#33051"
msgid "Install New Application"
msgstr "安装新应用程序"

msgctxt "#33052"
msgid "Add Existing Application"
msgstr "添加现有应用程序"

msgctxt "#33053"
msgid "Invalid Operation"
msgstr "无效操作"

msgctxt "#33054"
msgid "Program with this path already added"
msgstr "具有此路径的程序已添加"

msgctxt "#33055"
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

msgctxt "#33056"
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

